無頭騎士強勢回歸！

一齊搞旺個場